一人一件最深刻既事

開心同唔開心都可以分享下
想聽下故事。

睇到女同學粒lin

俾人破處

咩情況下

佢烏低身

詳細啲

憨鳩

認真
中三嗰年比女同學掃到JJ
嗰時同佢拗緊啲project，我諗住拎開佢隻手嗰陣佢唔覺意掃到我條J，仲即刻望咗我一下，之後我地扮冇事發生

痛到pk

之後同個女同學相處點？
個下咩感覺？

嗰下冇起機又唔覺好爽既，不過第一次比女同學掃j+佢個反應好撚正，一掃到即刻碌大隻眼望我

之後同佢仲close咗 不過依加冇聯絡了